MacBook 連咗WiFi 但係上唔到網

推

再推

推佢老母

推埋你老豆

推埋你全家

用家問題

1. 有冇試過連其他wifi 連唔連到 eg. 你電話個LTE
2. 熄機再開機睇下連唔連到？
3. 係所有網都上唔到定specific 某啲網上唔到？
4. Network settings DNS server 連緊咩？
5. 有冇其他browser 可以test 下 eg. Safari, Chrome, Edge etc.

6. 可以試下Network 嘅WiFi > TCP/IP settings renew DHCP 睇下有冇用嘅

依個方法試過無用

試過哂都上唔到
Safari 會得空氣loading一個網頁
又無裝其他browser check 唔到

洗機重裝Mac Os 會唔會有用

你重裝macOS 都要有network 先重裝到，除非你你插lan 線

再試下去Network > Location> Edit Location> 禁+號 > 直接禁Done > Apply

再試下連個WiFi 睇下連唔連到

轉下DNS

轉過都係上唔到

都試過唔到

Reset PRAM 試過未

book 定天才吧囉，反正佢地聽日（今日）有位約到

係唔係電腦連左VPN？如果係VPN既話就斷左佢啦

Forget setting

應該係連咗唔記得熄

有無插外置HUB

樓主整返好未